想睇醫生焦慮或抑鬱 可以點入手

冇錢睇私家
街症要點樣排

定係睇一次私家精神科先
跟住叫佢轉介我去政府好

你試試社工先?

社工應該冇乜用

睇左私家先 叫佢寫信
再排政府應該會快d

請善用標點

睇一次大概幾錢倒

普通家庭醫生轉介應該得？應該唔使咁貴？

有冇介紹

普通家庭醫生轉介就得，最好搵啲有讀過精神科嘅，佢覺得你有需要已經會開藥俾你再轉介你睇政府醫院